關於的士罷駛，朋友傳來的真實不幸事件

朋友傳來的真實不幸事件...

"......反對 UBER 白牌車我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭喜他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午只有她一個人，因作動而叫救護車，但救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望 的哥們放棄你的自私，遊行你們可否到其他地方？......"理性啲啦！

最衰佔中 搞到的士佬冇生意去遊行

我覺得佔中班的士佬好唔理性囉 爭取權利可以和平解決，阻到人就唔啱囉

的士廢老搞搞陣

有料企得正怕咩人搞

請廣傳，呢班的士佬係收咗外國勢力錢搞破壞

支持正苦，嚴懲佔中的士暴徒

佔中就好像屈怨婦的盒子，打開了她的寫作靈感
潘多拉的盒子，把廢中/廢老/黑警最真實一面顯露出來

而家啲六十後唔捱得 有料怕咩人競爭，郁啲就罷駛佔中

d廢老都未捱過 日日食飽飯就攪攪震

咪就係 當年架仔打過嚟咪又咁過，而家死廢老郁啲就罷駛，唔捱得

請廣傳，不得姑息佔中的士暴徒

估到

支持警方嚴正執法，不可姑息佔中的士暴徒💪🏻💪🏻

佔中暴徒，唔怪得香港競爭力咁底

一班廢老亂港

認同請按讚

他們都是收了美國佬錢的，想破壞香港競爭力😡

請廣傳，要在市民大眾面前揭穿這班廢老面具

班廢老講咁多嘢升級咗未呀？

講就兇狠，做就碌撚

破壞香港法治和穩定😡不可姑息佔中廢老💪🏻